#: ~/Modules/Szmyd.Orchard.Modules.Menu/Module.txt
#| msgid "Name"
msgid "Advanced menu"
msgstr "高级菜单"

#: ~/Modules/Szmyd.Orchard.Modules.Menu/Module.txt
#| msgid "Author"
msgid "Piotr Szmyd"
msgstr "Piotr Szmyd"

#: ~/Modules/Szmyd.Orchard.Modules.Menu/Module.txt
#| msgid "Website"
msgid "http://www.szmyd.com.pl"
msgstr "http://www.szmyd.com.pl"

#: ~/Modules/Szmyd.Orchard.Modules.Menu/Module.txt
#| msgid "Description"
msgid "Allows creation of custom, hierarchical menus. Adds also the BreadcrumbsWidget, RecentlySeenWidget and a MenuWidget/StyledMenuWidget to display independent menus on your pages."
msgstr "提供创建自定义的树形菜单。还可以在你的页面添加独立的BreadcrumbsWidget, RecentlySeenWidget 和 MenuWidget/StyledMenuWidget菜单。"

#: ~/Modules/Szmyd.Orchard.Modules.Menu/Module.txt
#| msgid "Szmyd.Menu.Counters.Name"
msgid "Advanced menu - Visit counters"
msgstr "高级菜单 - 访问量"

#: ~/Modules/Szmyd.Orchard.Modules.Menu/Module.txt
#| msgid "Szmyd.Menu.Counters.Description"
msgid "Enables counting content item visits/displays. Adds Recently Seen Widget that displays recently visited items."
msgstr "显示content item的访问数量，还可以用widget来显示最新的访问内容。"

#: ~/Modules/Szmyd.Orchard.Modules.Menu/Module.txt
#| msgid "Szmyd.Menu.Counters.Category"
msgid "Navigation"
msgstr "高级菜单"

#: ~/Modules/Szmyd.Orchard.Modules.Menu/Module.txt
#| msgid "Szmyd.Menu.Breadcrumbs.Name"
msgid "Advanced Menu - Breadcrumbs"
msgstr "高级菜单 - Breadcrumbs"

#: ~/Modules/Szmyd.Orchard.Modules.Menu/Module.txt
#| msgid "Szmyd.Menu.Breadcrumbs.Description"
msgid "Enables breadcrumbs. Adds Breadcrumbs Widget that displays breadcrumbs path based on a given menu."
msgstr "Enables breadcrumbs. 添加一个Breadcrumbs Widget来显示基于给定菜单的breadcrumbs路径。"

#: ~/Modules/Szmyd.Orchard.Modules.Menu/Module.txt
#| msgid "Szmyd.Menu.Breadcrumbs.Category"
msgid "Navigation"
msgstr "高级菜单"

#: Szmyd.Orchard.Modules.Menu.AdminMenu
#| msgid "Navigation"
msgid "Navigation"
msgstr "高级菜单"

#: Szmyd.Orchard.Modules.Menu.AdminMenu
#| msgid "Create new menu"
msgid "Create new menu"
msgstr "创建新菜单"

#: Szmyd.Orchard.Modules.Menu.AdminMenu
#| msgid "Manage menu '{0}'"
msgid "Manage menu '{0}'"
msgstr "管理菜单 '{0}'"

#: Szmyd.Orchard.Modules.Menu.BreadcrumbsMigrations
#| msgid "Skipping BreadcrumbsPartRecord table creation. It already exists."
msgid "Skipping BreadcrumbsPartRecord table creation. It already exists."
msgstr "跳过创建BreadcrumbsPartRecord表，因为已存在。"

#: Szmyd.Orchard.Modules.Menu.BreadcrumbsMigrations
#| msgid "Skipping CounterRecord table creation. It already exists."
msgid "Skipping CounterRecord table creation. It already exists."
msgstr "跳过创建CounterRecord表，因为已存在。"

#: Szmyd.Orchard.Modules.Menu.BreadcrumbsMigrations
#| msgid "Skipping ItemCounterPartRecord table creation. It already exists."
msgid "Skipping ItemCounterPartRecord table creation. It already exists."
msgstr "跳过创建ItemCounterPartRecord表，因为已存在。"

#: Szmyd.Orchard.Modules.Menu.CountersMigrations
#| msgid "Skipping RecentlySeenPartRecord table creation. It already exists."
msgid "Skipping RecentlySeenPartRecord table creation. It already exists."
msgstr "跳过创建 RecentlySeenPartRecord表，因为已存在。""

#: Szmyd.Orchard.Modules.Menu.CountersMigrations
#| msgid "Skipping RecentlySeenPartRecord table alteration. It already exists."
msgid "Skipping RecentlySeenPartRecord table alteration. It already exists."
msgstr "跳过创建 RecentlySeenPartRecord表，因为已存在。""

#: Szmyd.Orchard.Modules.Menu.Commands.MenuCommands
#| msgid "Creating widget failed : type {0} was not found. Supported widget types are: {1}."
msgid "Creating widget failed : type {0} was not found. Supported widget types are: {1}."
msgstr "创建widget失败 : type {0} 未找到. 支持的 widget types 包括: {1}."

#: Szmyd.Orchard.Modules.Menu.Commands.MenuCommands
#| msgid "Creating widget failed : layer {0} was not found."
msgid "Creating widget failed : layer {0} was not found."
msgstr "创建widget失败 :  layer {0} 未找到"

#: Szmyd.Orchard.Modules.Menu.Commands.MenuCommands
#| msgid "Menu widget created successfully."
msgid "Menu widget created successfully."
msgstr "Menu widget创建成功。"

#: Szmyd.Orchard.Modules.Menu.Commands.MenuCommands
#| msgid "Menu name was not supplied."
msgid "Menu name was not supplied."
msgstr "此菜单名称不支持"

#: Szmyd.Orchard.Modules.Menu.Commands.MenuCommands
#| msgid "Menu {0} was not found. No action taken."
msgid "Menu {0} was not found. No action taken."
msgstr "菜单 {0} 未找到. 没引发任何action"

#: Szmyd.Orchard.Modules.Menu.Commands.MenuCommands
#| msgid "Deleted menu {0}"
msgid "Deleted menu {0}"
msgstr "菜单{0}已删除"

#: Szmyd.Orchard.Modules.Menu.Controllers.MenuAdminController
#| msgid "Not allowed to create new menus"
msgid "Not allowed to create new menus"
msgstr "不允许创建新菜单"

#: Szmyd.Orchard.Modules.Menu.Controllers.MenuAdminController
#| msgid "Your {0} has been created."
msgid "Your {0} has been created."
msgstr "{0}已创建"

#: Szmyd.Orchard.Modules.Menu.Controllers.MenuAdminController
#| msgid "Not allowed to create menu items"
msgid "Not allowed to create menu items"
msgstr "不允许创建菜单项"

#: Szmyd.Orchard.Modules.Menu.Controllers.MenuAdminController
#| msgid "Couldn't create menu item"
msgid "Couldn't create menu item"
msgstr "不能创建菜单项"

#: Szmyd.Orchard.Modules.Menu.Controllers.MenuAdminController
#| msgid "Couldn't edit menu item"
msgid "Couldn't edit menu item"
msgstr "不能编辑菜单项"

#: Szmyd.Orchard.Modules.Menu.Controllers.MenuAdminController
#| msgid "Your {0} has been saved."
msgid "Your {0} has been saved."
msgstr "{0}已保存"

#: Szmyd.Orchard.Modules.Menu.Controllers.MenuAdminController
#| msgid "Couldn't delete menu item"
msgid "Couldn't delete menu item"
msgstr "不能删除菜单项"

#: Szmyd.Orchard.Modules.Menu.Controllers.MenuAdminController
#| msgid "Menu item was successfully deleted"
msgid "Menu item was successfully deleted"
msgstr "菜单项已删除成功"

#: Szmyd.Orchard.Modules.Menu.Controllers.MenuAdminController
#| msgid "Couldn't delete {0} menu"
msgid "Couldn't delete {0} menu"
msgstr "没能够删除菜单{0}"

#: Szmyd.Orchard.Modules.Menu.Controllers.MenuAdminController
#| msgid "Menu {0} was successfully deleted"
msgid "Menu {0} was successfully deleted"
msgstr "菜单 {0} 已删除成功"

#: Szmyd.Orchard.Modules.Menu.Controllers.MenuAdminController
#| msgid "Couldn't fill the menu"
msgid "Couldn't fill the menu"
msgstr "不能够填充此菜单"

#: Szmyd.Orchard.Modules.Menu.Controllers.MenuAdminController
#| msgid "Your menu has been filled."
msgid "Your menu has been filled."
msgstr "您的菜单已填充完毕"

#: Szmyd.Orchard.Modules.Menu.Drivers.AdvancedMenuItemPartDriver
#| msgid "(None)"
msgid "(None)"
msgstr "(None)"

#: Szmyd.Orchard.Modules.Menu.Drivers.AdvancedMenuItemPartDriver
#| msgid "Error during menu update!"
msgid "Error during menu update!"
msgstr "菜单更新失败"

#: Szmyd.Orchard.Modules.Menu.Drivers.AdvancedMenuItemPartDriver
#| msgid "Menu edited successfully"
msgid "Menu edited successfully"
msgstr "菜单编辑已成功"

#: Szmyd.Orchard.Modules.Menu.Drivers.AdvancedMenuItemPartDriver
#| msgid "Position cannot be empty."
msgid "Position cannot be empty."
msgstr "当前位置不能为空"

#: Szmyd.Orchard.Modules.Menu.Drivers.AdvancedMenuItemPartDriver
#| msgid "You have to provide either static Url or choose a content item"
msgid "You have to provide either static Url or choose a content item"
msgstr "您必须提供静态Url或者选一个内容项"

#: Szmyd.Orchard.Modules.Menu.Drivers.AdvancedMenuPartDriver
#| msgid "Menu name cannot contain spaces"
msgid "Menu name cannot contain spaces"
msgstr "菜单名称不能包含空格"

#: Szmyd.Orchard.Modules.Menu.Drivers.AdvancedMenuPartDriver
#| msgid "Menu updated successfully"
msgid "Menu updated successfully"
msgstr "菜单更新成功"

#: Szmyd.Orchard.Modules.Menu.Drivers.AdvancedMenuPartDriver
#| msgid "Error during menu update!"
msgid "Error during menu update!"
msgstr "菜单更新失败"

#: Szmyd.Orchard.Modules.Menu.Drivers.BreadcrumbsPartDriver
#| msgid "Breadcrumbs edited successfully"
msgid "Breadcrumbs edited successfully"
msgstr "Breadcrumbs edited successfully"

#: Szmyd.Orchard.Modules.Menu.Drivers.BreadcrumbsPartDriver
#| msgid "Error during breadcrumbs update!"
msgid "Error during breadcrumbs update!"
msgstr "Error during breadcrumbs update!"

#: Szmyd.Orchard.Modules.Menu.Drivers.ItemCounterPartDriver
#| msgid "Item counter edited successfully"
msgid "Item counter edited successfully"
msgstr "Item counter edited successfully"

#: Szmyd.Orchard.Modules.Menu.Drivers.ItemCounterPartDriver
#| msgid "Error during item counter update!"
msgid "Error during item counter update!"
msgstr "Error during item counter update!"

#: Szmyd.Orchard.Modules.Menu.Drivers.MenuRelationPartDriver
#| msgid "Menu relation edited successfully"
msgid "Menu relation edited successfully"
msgstr "Menu relation edited successfully"

#: Szmyd.Orchard.Modules.Menu.Drivers.MenuRelationPartDriver
#| msgid "Error during menu relation update!"
msgid "Error during menu relation update!"
msgstr "Error during menu relation update!"

#: Szmyd.Orchard.Modules.Menu.Drivers.MenuStylingPartDriver
#| msgid "Menu styling edited successfully"
msgid "Menu styling edited successfully"
msgstr "Menu styling edited successfully"

#: Szmyd.Orchard.Modules.Menu.Drivers.MenuStylingPartDriver
#| msgid "Error during item counter update!"
msgid "Error during item counter update!"
msgstr "Error during item counter update!"

#: Szmyd.Orchard.Modules.Menu.Drivers.MenuWidgetPartDriver
#| msgid "Menu widget edited successfully"
msgid "Menu widget edited successfully"
msgstr "Menu widget edited successfully"

#: Szmyd.Orchard.Modules.Menu.Drivers.MenuWidgetPartDriver
#| msgid "Error during menu widget update!"
msgid "Error during menu widget update!"
msgstr "Error during menu widget update!"

#: Szmyd.Orchard.Modules.Menu.Drivers.RecentlySeenPartDriver
#| msgid "Recently Seen Part edited successfully"
msgid "Recently Seen Part edited successfully"
msgstr "Recently Seen Part edited successfully"

#: Szmyd.Orchard.Modules.Menu.Drivers.RecentlySeenPartDriver
#| msgid "Error during Recently Seen Part update!"
msgid "Error during Recently Seen Part update!"
msgstr "Error during Recently Seen Part update!"

#: ~/Modules/Szmyd.Orchard.Modules.Menu/Views/Counter.cshtml
#| msgid "{0} views"
msgid "{0} views"
msgstr "{0} views"

#: ~/Modules/Szmyd.Orchard.Modules.Menu/Views/DefinitionTemplates/ItemCounterPartTypePartSettings.cshtml
#| msgid "Default counter displayed"
msgid "Default counter displayed"
msgstr "Default counter displayed"

#: ~/Modules/Szmyd.Orchard.Modules.Menu/Views/DefinitionTemplates/MenuWidgetPartTypePartSettings.cshtml
#| msgid "Default menu name"
msgid "Default menu name"
msgstr "Default menu name"

#: ~/Modules/Szmyd.Orchard.Modules.Menu/Views/DefinitionTemplates/RecentlySeenPartTypePartSettings.cshtml
#| msgid "Should display visit counts?"
msgid "Should display visit counts?"
msgstr "Should display visit counts?"

#: ~/Modules/Szmyd.Orchard.Modules.Menu/Views/EditorTemplates/Parts/Counters.ItemCounter.cshtml
#| msgid "Counter to display"
msgid "Counter to display"
msgstr "Counter to display"

#: ~/Modules/Szmyd.Orchard.Modules.Menu/Views/EditorTemplates/Parts/Menu.AdvancedItem.cshtml
#| msgid "Menu Item for '{0}'"
msgid "Menu Item for '{0}'"
msgstr "Menu Item for '{0}'"

#: ~/Modules/Szmyd.Orchard.Modules.Menu/Views/EditorTemplates/Parts/Menu.AdvancedItem.cshtml
#| msgid "Menu item link"
msgid "Menu item link"
msgstr "菜单项链接属性"

#: ~/Modules/Szmyd.Orchard.Modules.Menu/Views/EditorTemplates/Parts/Menu.AdvancedItem.cshtml
#| msgid "Static Url"
msgid "Static Url"
msgstr "静态URL"

#: ~/Modules/Szmyd.Orchard.Modules.Menu/Views/EditorTemplates/Parts/Menu.AdvancedItem.cshtml
#| msgid "Provide static Url to the desired page"
msgid "Provide static Url to the desired page"
msgstr "填写一个静态URL地址"

#: ~/Modules/Szmyd.Orchard.Modules.Menu/Views/EditorTemplates/Parts/Menu.AdvancedItem.cshtml
#| msgid "Choose content item"
msgid "Choose content item"
msgstr "选择一个内容项"

#: ~/Modules/Szmyd.Orchard.Modules.Menu/Views/EditorTemplates/Parts/Menu.AdvancedItem.cshtml
#| msgid "Choose a content item this menu item points to"
msgid "Choose a content item this menu item points to"
msgstr "选择当前菜单所链接的内容页"

#: ~/Modules/Szmyd.Orchard.Modules.Menu/Views/EditorTemplates/Parts/Menu.AdvancedItem.cshtml
#| msgid "Additional CSS classes"
msgid "Additional CSS classes"
msgstr "css属性"

#: ~/Modules/Szmyd.Orchard.Modules.Menu/Views/EditorTemplates/Parts/Menu.AdvancedItem.cshtml
#| msgid "Optional additional CSS classes to apply to this item."
msgid "Optional additional CSS classes to apply to this item."
msgstr "Optional additional CSS classes to apply to this item."

#: ~/Modules/Szmyd.Orchard.Modules.Menu/Views/EditorTemplates/Parts/Menu.AdvancedItem.cshtml
#| msgid "Should include return url?"
msgid "Should include return url?"
msgstr "是否包含返回路径"

#: ~/Modules/Szmyd.Orchard.Modules.Menu/Views/EditorTemplates/Parts/Menu.AdvancedItem.cshtml
#| msgid "This will append a ReturnUrl parameter to the query string of the link. This can be useful for example with Login and Logout links."
msgid "This will append a ReturnUrl parameter to the query string of the link. This can be useful for example with Login and Logout links."
msgstr "这个选项的意思是：当用户登录或注销时自动跳转的路径"

#: ~/Modules/Szmyd.Orchard.Modules.Menu/Views/EditorTemplates/Parts/Menu.AdvancedItem.cshtml
#| msgid "Menu item settings"
msgid "Menu item settings"
msgstr "菜单项的设置"

#: ~/Modules/Szmyd.Orchard.Modules.Menu/Views/EditorTemplates/Parts/Menu.AdvancedItem.cshtml
#| msgid "Displayed text"
msgid "Displayed text"
msgstr "显示文本"

#: ~/Modules/Szmyd.Orchard.Modules.Menu/Views/EditorTemplates/Parts/Menu.AdvancedItem.cshtml
#| msgid "Subtitle"
msgid "Subtitle"
msgstr "子标题"

#: ~/Modules/Szmyd.Orchard.Modules.Menu/Views/EditorTemplates/Parts/Menu.AdvancedItem.cshtml
#| msgid "Optional subtitle to display."
msgid "Optional subtitle to display."
msgstr "可写可不写"

#: ~/Modules/Szmyd.Orchard.Modules.Menu/Views/EditorTemplates/Parts/Menu.AdvancedItem.cshtml
#| msgid "Position"
msgid "Position"
msgstr "位置"

#: ~/Modules/Szmyd.Orchard.Modules.Menu/Views/EditorTemplates/Parts/Menu.AdvancedItem.cshtml
#| msgid "Menu item position in menu, using dot-notation (eg. 1, 1.1, 1.1.2 etc.)"
msgid "Menu item position in menu, using dot-notation (eg. 1, 1.1, 1.1.2 etc.)"
msgstr "位置可以像(eg. 1, 1.1, 1.1.2 etc.)来表示"

#: ~/Modules/Szmyd.Orchard.Modules.Menu/Views/EditorTemplates/Parts/Menu.AdvancedItem.cshtml
#| msgid "Should display item text?"
msgid "Should display item text?"
msgstr "是否显示菜单文本？"

#: ~/Modules/Szmyd.Orchard.Modules.Menu/Views/EditorTemplates/Parts/Menu.AdvancedItem.cshtml
#| msgid "Should display item as link?"
msgid "Should display item as link?"
msgstr "链接是否起作用"

#: ~/Modules/Szmyd.Orchard.Modules.Menu/Views/EditorTemplates/Parts/Menu.AdvancedItem.cshtml
#| msgid "Requires permission"
msgid "Requires permission"
msgstr "访问权限"

#: ~/Modules/Szmyd.Orchard.Modules.Menu/Views/EditorTemplates/Parts/Menu.AdvancedItem.cshtml
#| msgid "Choose a permission required to show this menu item (and all items below)"
msgid "Choose a permission required to show this menu item (and all items below)"
msgstr ""

#: ~/Modules/Szmyd.Orchard.Modules.Menu/Views/EditorTemplates/Parts/Menu.AdvancedItem.cshtml
#| msgid "Show to users"
msgid "Show to users"
msgstr "授权给用户"

#: ~/Modules/Szmyd.Orchard.Modules.Menu/Views/EditorTemplates/Parts/Menu.AdvancedItem.cshtml
#| msgid "Choose whether this menu item (and all items below) will be shown to any user, or only to anonymous or authenticated users"
msgid "Choose whether this menu item (and all items below) will be shown to any user, or only to anonymous or authenticated users"
msgstr "授权给哪些用户 可显示此菜单"

#: ~/Modules/Szmyd.Orchard.Modules.Menu/Views/EditorTemplates/Parts/Menu.AdvancedMenu.cshtml
#| msgid "Menu settings"
msgid "Menu settings"
msgstr "菜单设置"

#: ~/Modules/Szmyd.Orchard.Modules.Menu/Views/EditorTemplates/Parts/Menu.AdvancedMenu.cshtml
#| msgid "Menu name"
msgid "Menu name"
msgstr "菜单名"

#: ~/Modules/Szmyd.Orchard.Modules.Menu/Views/EditorTemplates/Parts/Menu.Breadcrumbs.cshtml
#| msgid "Breadcrumbs settings"
msgid "Breadcrumbs settings"
msgstr "页面引导设置"

#: ~/Modules/Szmyd.Orchard.Modules.Menu/Views/EditorTemplates/Parts/Menu.Breadcrumbs.cshtml
#| msgid "Separator string"
msgid "Separator string"
msgstr "间隔字符"

#: ~/Modules/Szmyd.Orchard.Modules.Menu/Views/EditorTemplates/Parts/Menu.Breadcrumbs.cshtml
#| msgid "Leading text"
msgid "Leading text"
msgstr "前端文字"

#: ~/Modules/Szmyd.Orchard.Modules.Menu/Views/EditorTemplates/Parts/Menu.Breadcrumbs.cshtml
#| msgid "Menu to use"
msgid "Menu to use"
msgstr "菜单"

#: ~/Modules/Szmyd.Orchard.Modules.Menu/Views/EditorTemplates/Parts/Menu.Breadcrumbs.cshtml
#| msgid "The menu on which the breadcrumbs path will be based on."
msgid "The menu on which the breadcrumbs path will be based on."
msgstr "使用哪个菜单"

#: ~/Modules/Szmyd.Orchard.Modules.Menu/Views/EditorTemplates/Parts/Menu.Breadcrumbs.cshtml
#| msgid "Display last breadcrumb as link?"
msgid "Display last breadcrumb as link?"
msgstr "最后一个位置显示链接？"

#: ~/Modules/Szmyd.Orchard.Modules.Menu/Views/EditorTemplates/Parts/Menu.RecentlySeen.cshtml
#| msgid "Recently seen settings"
msgid "Recently seen settings"
msgstr "最近访问"

#: ~/Modules/Szmyd.Orchard.Modules.Menu/Views/EditorTemplates/Parts/Menu.RecentlySeen.cshtml
#| msgid "Positive filtering regular expression"
msgid "Positive filtering regular expression"
msgstr "白名单正则表达式"

#: ~/Modules/Szmyd.Orchard.Modules.Menu/Views/EditorTemplates/Parts/Menu.RecentlySeen.cshtml
#| msgid "You can specify here the regular expression for an URL white-list. <b>Only matching URLs will be displayed.</b>"
msgid "You can specify here the regular expression for an URL white-list. <b>Only matching URLs will be displayed.</b>"
msgstr "用正则表达式来过滤URL <b>符合的将会被显示(白名单)</b>"

#: ~/Modules/Szmyd.Orchard.Modules.Menu/Views/EditorTemplates/Parts/Menu.RecentlySeen.cshtml
#| msgid "Negative filtering regular expression"
msgid "Negative filtering regular expression"
msgstr "黑名单正则表达式"

#: ~/Modules/Szmyd.Orchard.Modules.Menu/Views/EditorTemplates/Parts/Menu.RecentlySeen.cshtml
#| msgid "You can specify here the regular expression for an URL black-list. <b>Matching URLs won't be displayed.</b>."
msgid "You can specify here the regular expression for an URL black-list. <b>Matching URLs won't be displayed.</b>."
msgstr "用正则表达式来过滤URL <b>符合的将不会被显示(黑名单)</b>"

#: ~/Modules/Szmyd.Orchard.Modules.Menu/Views/EditorTemplates/Parts/Menu.RecentlySeen.cshtml
#| msgid "Items displayed"
msgid "Items displayed"
msgstr "链接数"

#: ~/Modules/Szmyd.Orchard.Modules.Menu/Views/EditorTemplates/Parts/Menu.RecentlySeen.cshtml
#| msgid "Specify how many items will be displayed."
msgid "Specify how many items will be displayed."
msgstr "设定要显示菜单的数量"

#: ~/Modules/Szmyd.Orchard.Modules.Menu/Views/EditorTemplates/Parts/Menu.RecentlySeen.cshtml
#| msgid "Visit counter"
msgid "Visit counter"
msgstr "访问量"

#: ~/Modules/Szmyd.Orchard.Modules.Menu/Views/EditorTemplates/Parts/Menu.RecentlySeen.cshtml
#| msgid "Select the counter which you'd like to display items for."
msgid "Select the counter which you'd like to display items for."
msgstr "按哪种方式统计"

#: ~/Modules/Szmyd.Orchard.Modules.Menu/Views/EditorTemplates/Parts/Menu.RecentlySeen.cshtml
#| msgid "Should display visit counts?"
msgid "Should display visit counts?"
msgstr "显示访问量？"

#: ~/Modules/Szmyd.Orchard.Modules.Menu/Views/EditorTemplates/Parts/Menu.RelationPart.cshtml
#| msgid "Show this item on menu(s)"
msgid "Show this item on menu(s)"
msgstr "Show this item on menu(s)"

#: ~/Modules/Szmyd.Orchard.Modules.Menu/Views/EditorTemplates/Parts/Menu.RelationPart.cshtml
#| msgid "Show on '<i>{0}</i>' menu"
msgid "Show on '<i>{0}</i>' menu"
msgstr "Show on '<i>{0}</i>' menu"

#: ~/Modules/Szmyd.Orchard.Modules.Menu/Views/EditorTemplates/Parts/Menu.RelationPart.cshtml
#| msgid "Menu text"
msgid "Menu text"
msgstr "Menu text"

#: ~/Modules/Szmyd.Orchard.Modules.Menu/Views/EditorTemplates/Parts/Menu.RelationPart.cshtml
#| msgid "Location"
msgid "Location"
msgstr "Location"

#: ~/Modules/Szmyd.Orchard.Modules.Menu/Views/EditorTemplates/Parts/Menu.RelationPart.cshtml
#| msgid "There are no menus to choose from."
msgid "There are no menus to choose from."
msgstr "There are no menus to choose from."

#: ~/Modules/Szmyd.Orchard.Modules.Menu/Views/EditorTemplates/Parts/Menu.Styling.cshtml
#| msgid "Simple menu styling settings"
msgid "Simple menu styling settings"
msgstr "菜单项设置"

#: ~/Modules/Szmyd.Orchard.Modules.Menu/Views/EditorTemplates/Parts/Menu.Styling.cshtml
#| msgid "Choose menu style:"
msgid "Choose menu style:"
msgstr "选择菜单样式:"

#: ~/Modules/Szmyd.Orchard.Modules.Menu/Views/EditorTemplates/Parts/Menu.Styling.cshtml
#| msgid "Item background color"
msgid "Item background color"
msgstr "background color属性"

#: ~/Modules/Szmyd.Orchard.Modules.Menu/Views/EditorTemplates/Parts/Menu.Styling.cshtml
#| msgid "Background color in hex format, eg. #FFFFFF (white), #000000 (black)"
msgid "Background color in hex format, eg. #FFFFFF (white), #000000 (black)"
msgstr "16进制, 比如. #FFFFFF (white), #000000 (black)"

#: ~/Modules/Szmyd.Orchard.Modules.Menu/Views/EditorTemplates/Parts/Menu.Styling.cshtml
#| msgid "Item foreground (text) color"
msgid "Item foreground (text) color"
msgstr " foreground color属性--(文本颜色) "

#: ~/Modules/Szmyd.Orchard.Modules.Menu/Views/EditorTemplates/Parts/Menu.Styling.cshtml
#| msgid "Foreground color in hex format, eg. #FFFFFF (white), #000000 (black)"
msgid "Foreground color in hex format, eg. #FFFFFF (white), #000000 (black)"
msgstr "16进制, 比如. #FFFFFF (white), #000000 (black)"

#: ~/Modules/Szmyd.Orchard.Modules.Menu/Views/EditorTemplates/Parts/Menu.Styling.cshtml
#| msgid "Selected item's background color"
msgid "Selected item's background color"
msgstr "被选中的菜单background color属性"

#: ~/Modules/Szmyd.Orchard.Modules.Menu/Views/EditorTemplates/Parts/Menu.Styling.cshtml
#| msgid "Selected item's foreground (text) color"
msgid "Selected item's foreground (text) color"
msgstr "被选中的菜单 foreground color属性--(文本颜色) "

#: ~/Modules/Szmyd.Orchard.Modules.Menu/Views/EditorTemplates/Parts/Menu.Styling.cshtml
#| msgid "Hovered item's background color"
msgid "Hovered item's background color"
msgstr "鼠标飘过background color属性"

#: ~/Modules/Szmyd.Orchard.Modules.Menu/Views/EditorTemplates/Parts/Menu.Styling.cshtml
#| msgid "Hovered item's foreground (text) color"
msgid "Hovered item's foreground (text) color"
msgstr "鼠标飘过 foreground color属性--(文本颜色) "

#: ~/Modules/Szmyd.Orchard.Modules.Menu/Views/EditorTemplates/Parts/Menu.Widget.cshtml
#| msgid "Menu settings"
msgid "Menu settings"
msgstr "菜单设置"

#: ~/Modules/Szmyd.Orchard.Modules.Menu/Views/EditorTemplates/Parts/Menu.Widget.cshtml
#| msgid "Menu display mode"
msgid "Menu display mode"
msgstr "显示方式"

#: ~/Modules/Szmyd.Orchard.Modules.Menu/Views/EditorTemplates/Parts/Menu.Widget.cshtml
#| msgid "Choose display mode"
msgid "Choose display mode"
msgstr ""

#: ~/Modules/Szmyd.Orchard.Modules.Menu/Views/EditorTemplates/Parts/Menu.Widget.cshtml
#| msgid "Menu to display"
msgid "Menu to display"
msgstr "选择菜单"

#: ~/Modules/Szmyd.Orchard.Modules.Menu/Views/EditorTemplates/Parts/Menu.Widget.cshtml
#| msgid "The menu from which the items will be displayed."
msgid "The menu from which the items will be displayed."
msgstr "选择要显示的菜单"

#: ~/Modules/Szmyd.Orchard.Modules.Menu/Views/EditorTemplates/Parts/Menu.Widget.cshtml
#| msgid "The root node to display children for"
msgid "The root node to display children for"
msgstr "The root node to display children for"

#: ~/Modules/Szmyd.Orchard.Modules.Menu/Views/EditorTemplates/Parts/Menu.Widget.cshtml
#| msgid "The dot-notated position of desired menu item. Leave empty for whole menu."
msgid "The dot-notated position of desired menu item. Leave empty for whole menu."
msgstr "The dot-notated position of desired menu item. Leave empty for whole menu."

#: ~/Modules/Szmyd.Orchard.Modules.Menu/Views/EditorTemplates/Parts/Menu.Widget.cshtml
#| msgid "Limit levels"
msgid "Limit levels"
msgstr "Limit levels"

#: ~/Modules/Szmyd.Orchard.Modules.Menu/Views/EditorTemplates/Parts/Menu.Widget.cshtml
#| msgid "Limit the number of levels displayed. 0 = unlimited."
msgid "Limit the number of levels displayed. 0 = unlimited."
msgstr "Limit the number of levels displayed. 0 = unlimited."

#: ~/Modules/Szmyd.Orchard.Modules.Menu/Views/EditorTemplates/Parts/Menu.Widget.cshtml
#| msgid "Cut lower levels?"
msgid "Cut lower levels?"
msgstr "Cut lower levels?"

#: ~/Modules/Szmyd.Orchard.Modules.Menu/Views/EditorTemplates/Parts/Menu.Widget.cshtml
#| msgid "Check if you want to cut down items below limit."
msgid "Check if you want to cut down items below limit."
msgstr "Check if you want to cut down items below limit."

#: ~/Modules/Szmyd.Orchard.Modules.Menu/Views/EditorTemplates/Parts/Menu.Widget.cshtml
#| msgid "Leave unchecked if you want to flatten lower levels to single list."
msgid "Leave unchecked if you want to flatten lower levels to single list."
msgstr "Leave unchecked if you want to flatten lower levels to single list."

#: ~/Modules/Szmyd.Orchard.Modules.Menu/Views/EditorTemplates/Parts/Menu.Widget.cshtml
#| msgid "Wrap children in &lt;div&gt; tags?"
msgid "Wrap children in &lt;div&gt; tags?"
msgstr "Wrap children in &lt;div&gt; tags?"

#: ~/Modules/Szmyd.Orchard.Modules.Menu/Views/EditorTemplates/Parts/Menu.Widget.cshtml
#| msgid "Check if you want to add additional &lt;div&gt; wrappers around child &lt;ul&gt; lists."
msgid "Check if you want to add additional &lt;div&gt; wrappers around child &lt;ul&gt; lists."
msgstr "Check if you want to add additional &lt;div&gt; wrappers around child &lt;ul&gt; lists."

#: ~/Modules/Szmyd.Orchard.Modules.Menu/Views/MenuAdmin/Create.cshtml
#| msgid "Create New Menu"
msgid "Create New Menu"
msgstr "创建新菜单"

#: ~/Modules/Szmyd.Orchard.Modules.Menu/Views/MenuAdmin/CreateItem.cshtml
#| msgid "Create New Menu Item"
msgid "Create New Menu Item"
msgstr "创建新菜单项"

#: ~/Modules/Szmyd.Orchard.Modules.Menu/Views/MenuAdmin/EditItem.cshtml
#| msgid "Edit Menu Item"
msgid "Edit Menu Item"
msgstr "编辑菜单项"

#: ~/Modules/Szmyd.Orchard.Modules.Menu/Views/MenuAdmin/Index.cshtml
#| msgid "Manage {0} menu"
msgid "Manage {0} menu"
msgstr "管理菜单{0}"

#: ~/Modules/Szmyd.Orchard.Modules.Menu/Views/MenuAdmin/Index.cshtml
#| msgid "Delete menu"
msgid "Delete menu"
msgstr "删除菜单"

#: ~/Modules/Szmyd.Orchard.Modules.Menu/Views/MenuAdmin/Index.cshtml
#| msgid "Create new menu"
msgid "Create new menu"
msgstr "创建新菜单"

#: ~/Modules/Szmyd.Orchard.Modules.Menu/Views/MenuAdmin/Index.cshtml
#| msgid "+ Add item"
msgid "+ Add item"
msgstr "添加菜单项"

#: ~/Modules/Szmyd.Orchard.Modules.Menu/Views/MenuAdmin/Index.cshtml
#| msgid "+ Add item /w custom Html"
msgid "+ Add item /w custom Html"
msgstr "添加自定义html内容的菜单项"

#: ~/Modules/Szmyd.Orchard.Modules.Menu/Views/MenuAdmin/Index.cshtml
#| msgid "Include contained items?"
msgid "Include contained items?"
msgstr "加入已包含项？"

#: ~/Modules/Szmyd.Orchard.Modules.Menu/Views/MenuAdmin/Index.cshtml
#| msgid "+ Fill menu with existing items"
msgid "+ Fill menu with existing items"
msgstr "用已有项填充此菜单"

#: ~/Modules/Szmyd.Orchard.Modules.Menu/Views/MenuAdmin/Index.cshtml
#| msgid "Item"
msgid "Item"
msgstr "菜单项"

#: ~/Modules/Szmyd.Orchard.Modules.Menu/Views/MenuAdmin/Index.cshtml
#| msgid "Position"
msgid "Position"
msgstr "排位"

#: ~/Modules/Szmyd.Orchard.Modules.Menu/Views/MenuAdmin/Index.cshtml
#| msgid "Url"
msgid "Url"
msgstr "Url"

#: ~/Modules/Szmyd.Orchard.Modules.Menu/Views/MenuAdmin/Index.cshtml
#| msgid "Type: <strong>{0}</strong>"
msgid "Type: <strong>{0}</strong>"
msgstr "类型: <strong>{0}</strong>"

#: ~/Modules/Szmyd.Orchard.Modules.Menu/Views/MenuAdmin/Index.cshtml
#| msgid "Edit"
msgid "Edit"
msgstr "编辑"

#: ~/Modules/Szmyd.Orchard.Modules.Menu/Views/MenuAdmin/Index.cshtml
#| msgid "Delete"
msgid "Delete"
msgstr "删除"

